音樂節奏game？

係twitch 見到有人玩,
想知叫咩玩，好想玩

Pc 用鍵盤

Osu?

大把音樂game 喎

形容下

Twitch 下面唔係有寫玩緊咩game咩

因為佢本身玩緊其他game
之後先轉

cap張圖睇下

係
唔該哂巴打

已搵到 thanks
Osu

無底深坑

不斷刷full combo 同一首歌玩百幾次

隻game都好奈歷史吓啦喎 竟然有人唔知